聽日我就入市縱橫牛熊分界！！！

支持

仲嘜要扮動物仔

叔叔 教下我睇

好難教明你喎你咁叻

我又真係幾叻女